%@metapost:elmtsgeo605exo018.mp
%@Auteur: d'après IREM Strasbourg
\par\compo{1}{elmtsgeo605exo018}{1}{Patrick a tracé la figure ci-contre pour effectuer le programme de construction suivant :
  \begin{quote}
    \begin{myenumerate}
      \item Trace un segment $[AB]$.
      \item Place le milieu $I$ du segment $[AB]$.
      \item Trace le cercle de diamètre $[AB]$.
    \end{myenumerate}
  \end{quote}
Corrige cette figure.
}